洛夫雲有冇咁垃圾？又令到利記失波俾般尼茅夫先！

咪住，睇清楚原來佢連後備都冇！
年紀大眼花，sor